FIFA 19 UT討論區（18）

輕鬆啦
派彩應該揀球員包定錢？

同問
RARE ELECTRUM PLAYER 同 24000 之間